間公司20號先出糧，點算

我依家返緊間公司20號先出上個月嘅糧，係咪應該要告佢？

勞工處見

搵富婆啦

佢俾啲咁嘅解釋我

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

不是籍口 去告啦

要搞清楚你個糧期係點計先
以9, 10月為例
如果佢係糧期係1/9-30/9, 咁就要7/10前出比你
如果糧期20/9-19/10, 咁20/10先出比你其實係無問題

一個月計，1號至31號

我返完10月嘅更（1/10-31/10）佢11月20號先出糧

即係我返11月佢就會12月嘅20號先出糧

我見whatsapp話你公司d客係project based同出票比你
你公司用咩形式請你?
full-time, part-time, self-employed?

Part-time

理撚佢，pt好易比人拖糧，自己跟緊啲

利申試過

糧單點寫，7日內要出糧

7日, 告得, 勞記

D糧個個月唔同？
個個都出咁多
要咁多時間搞

屌柒個hr 啦

截數後七日內要出糧，勞工處見

咁可以搵勞工處
如果有糧單果d就帶埋去啦
不過你呢種case
預左班冗員都係叫你私下調解就算